洗車用品一問

查買套洗車野比哥哥，不過唔係好識揀
想確認一下如果架車有鍍膜係唔係唔需要用有臘嘅洗車水？
然後仲想問除左洗車水，玻璃，洗鈴嘅，仲有冇其他？
麻煩哂大家，有用家推薦更好

Meguiar’s 既microfiber towel

請問係唔係呢條，一般賣汽車用品舖頭係咪有

係
Drying towel $7 usd同 microfiber $5 都好用
我係amazon買

唔該哂巴打

買個水桶grit gaurd

Grit guard好提議